點先為之一個魅力既男人?

要有自己既事業
對另一伴好照顧

令我想比佢屌

幽默

錢

連登仔

黎明

實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

識講野 最能緊要

高，靚仔，唔窮，識打扮，有打波做gym，幽默易傾計，有心機搞浪漫

愛自己愛你愛埋你屋企人

講野方面要表現對女性既尊重
細佬做工程，覺得D地盤佬(不論文定武)永遠開口埋口都係女人
見到女人就成隻狗公上身咁，不斷評論人地
雖然明白係依行既交際方式
但真係無論個人幾有內涵，講野講到咁都好低俗 更加唔好講爛唔爛口

高富帥

會奶閪

身邊超多女仔frd
有閪既都鍾意你

上$進$心$